---
layout: default
---

# DEFCON Ульяновск | DC8422
DEFCON Ульяновск — сообщество, объединяющее людей, интересующихся изучением и необычным применением современных технологий, часто в направлении информационной безопасности — то есть всем, что понимается в широком положительном смысле слова «хакинг». Основанное в духе [группы DEFCON](https://defcongroups.org/dcgfaq.html), сообщество открыто для всех, кто хочет учиться новому, желает помогать развиваться другим и просто общаться с людьми с такими же профессиональными взглядами.

## Причины создания
Можно утверждать следующее: основые проблемы IT-индустрии сейчас связаны не с тем, как создавать программы (это мы научились), теперь важно выходить на новый уровень - создавать хорошо защищенные программы, уважающие и сохраняющие приватность своих пользователей.


## Цели сообщества
 - Создание места для личного общения специалистов, энтузиастов и интересующихся людей
 - Развитие направления информационной безопасности в Ульяновске и области, обучение всех желающих
 - Развитие и поощрение этичного подхода к созданию и применению технологий: этичного хакинга, программирования, самостоятельной и независимой творческой деятельности

## Встречи и мероприятия

- [0x01] - [[MOBILE] Не безопасность Android/iOS](/meetup/0x01)
- [0x00] - {прошла} [Встреча, знакомство, обсуждение правил и некоторые анонсы](/meetup/0x00) Friday, April 28, 2017, 8:00 PM

## Подписаться
Через [RSS](/feed.xml)

<section>

  <h2>При поддержке</h2>

  <div class="grid t-hackcss-cards">

    {% for sponsor in site.sponsor %}

    <div class="cell -6of12 t-hackcss-cards-cell">
      <div class="card">
        <header class="card-header"><a href="{{ sponsor.link }}" title="{{ sponsor.name }}" target="_blank">{{ sponsor.name }}</a></header>
        <div class="card-content">
          <div class="inner">

            {% if sponsor.image %}
            <img src="{{ sponsor.image }}" class="t-hackcss-cards-image"
                 alt="{{ sponsor.name }}"
                 title="{{ sponsor.name }}" />
            {% endif %}

            <p class="t-hackcss-cards-text">{{ sponsor.description }}</p>
          </div>
        </div>
      </div>
    </div>

    {% endfor %}

  </div>
</section>